{
  "subscriptions": {
    "e9d3a534-9ea5-4756-ab03-1932678440a4": {
      "endpoint": "https://fcm.googleapis.com/fcm/send/d9eJMmMDHIg:APA91bE7lNNJrdUHIBbT4xdpbbbWi5xUrPQFR9v5I9XBNbKHk_NXt9uiPvUD5mT6t-J7_e-y1qBxsMPcqNtBcwDmTHS5Tk52PkOAnHWbESiTo6iWILnU8DVCLf6NNe5CwzkS9okwonqL",
      "expirationTime": null,
      "keys": {
        "p256dh": "BNUxNGt2P7t_xs0_flK1Cgt0V7TJea0sQq_WyVTG3LE6b2a69lQ-xNK-0vDUgiuxcmsStxW-epYYE47KOMoVyOA",
        "auth": "E7-gcdpkyB6Ndl_Ksomo0Q"
      }
    },
    "30985a71-e594-4cfd-bb40-7e059a8d4026": {
      "endpoint": "https://updates.push.services.mozilla.com/wpush/v2/gAAAAABoo_nZqK1r0KTOLMcqZ2UGFtuWRsRnOo4rBhLJ0qFCZRKxDJGt0PjJCzRHD9TOrIALGf549fw-HQfz9dlhMEXYTvXWPGz6O07idIfPPiDoy4Y6cZ8LGyU-5YIC4JNo_H55SbfZLMU9LL1E1Y3TZKLBLJZnCAzU2mfDjJVcw6InepFv6Xs",
      "expirationTime": null,
      "keys": {
        "auth": "m3475jVBzcZxppMwiDz2_w",
        "p256dh": "BDPBoGm1e0Hn-0_KgIkpHzh6YZRFauzmqUpGMa2mKQr99hopiFCRI4bdq1F7GmFhJKvJy_hFUOZWZY8jKepmxhU"
      }
    },
    "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40": {
      "endpoint": "https://fcm.googleapis.com/fcm/send/d9eJMmMDHIg:APA91bE7lNNJrdUHIBbT4xdpbbbWi5xUrPQFR9v5I9XBNbKHk_NXt9uiPvUD5mT6t-J7_e-y1qBxsMPcqNtBcwDmTHS5Tk52PkOAnHWbESiTo6iWILnU8DVCLf6NNe5CwzkS9okwonqL",
      "expirationTime": null,
      "keys": {
        "p256dh": "BNUxNGt2P7t_xs0_flK1Cgt0V7TJea0sQq_WyVTG3LE6b2a69lQ-xNK-0vDUgiuxcmsStxW-epYYE47KOMoVyOA",
        "auth": "E7-gcdpkyB6Ndl_Ksomo0Q"
      }
    }
  },
  "scheduled_tasks": {
    "e9d3a534-9ea5-4756-ab03-1932678440a4": [],
    "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40": [
      {
        "title": "\ud83d\udcda Recordatorio de mochila: Playa",
        "time": "2025-09-11T20:00:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "bag",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/bags?open=playa"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con marcos asno y en Rivero",
        "time": "2025-09-11T15:30:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-marcos-asno-y-en-rivero"
        }
      },
      {
        "title": "\ud83d\udcda Recordatorio de mochila: Playas",
        "time": "2025-09-11T20:00:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "bag",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/bags?open=playas"
        }
      },
      {
        "title": "\ud83d\udcda Recordatorio de mochila: Piscina",
        "time": "2025-09-12T09:46:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "bag",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/bags?open=piscina"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con Joaqu\u00edn en las Meanas minutos",
        "time": "2025-09-11T22:43:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-joaquin-en-las-meanas-minutos"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 qued\u00e9 con m\u00f3nica en las Meanas",
        "time": "2025-09-11T12:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-quede-con-monica-en-las-meanas"
        }
      },
      {
        "title": "Eve comunican las Meanas",
        "time": "2025-09-11T12:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=eve-comunican-las-meanas"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 comunican las Meanas",
        "time": "2025-09-11T14:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-comunican-las-meanas"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con m\u00f3nica las Meanas",
        "time": "2025-09-11T14:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-monica-las-meanas"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con m\u00f3nica en las menas",
        "time": "2025-09-11T14:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-monica-en-las-menas"
        }
      },
      {
        "title": "De comunican las Meanas",
        "time": "2025-09-11T12:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=de-comunican-las-meanas"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con m\u00f3nica las medidas",
        "time": "2025-09-11T14:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-monica-las-medidas"
        }
      },
      {
        "title": "Quienes comunican las manos",
        "time": "2025-09-11T12:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quienes-comunican-las-manos"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con Joaqu\u00edn en Rivero",
        "time": "2025-09-11T15:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-joaquin-en-rivero"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 te con monica las manos",
        "time": "2025-09-11T12:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-te-con-monica-las-manos"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con m\u00f3nica en las Meanas",
        "time": "2025-09-11T12:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-monica-en-las-meanas"
        }
      },
      {
        "title": "Con Joaqu\u00edn en Rivero",
        "time": "2025-09-11T14:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=con-joaquin-en-rivero"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con Joaqu\u00edn en el Mario",
        "time": "2025-09-11T15:05:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-joaquin-en-el-mario"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 venga el Mario con rossi",
        "time": "2025-09-11T15:52:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-venga-el-mario-con-rossi"
        }
      },
      {
        "title": "El Mario",
        "time": "2025-09-11T15:30:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=el-mario"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 se considera el atrio",
        "time": "2025-09-12T09:00:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-se-considera-el-atrio"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con Sheila en el atrio",
        "time": "2025-09-12T15:00:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-sheila-en-el-atrio"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con Sheila en el atrio",
        "time": "2025-09-12T09:00:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-sheila-en-el-atrio"
        }
      },
      {
        "title": "Descongela las Meanas",
        "time": "2025-09-12T21:00:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=descongela-las-meanas"
        }
      },
      {
        "title": "Le conseguir\u00e1n las mismas",
        "time": "2025-09-12T21:00:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=le-conseguiran-las-mismas"
        }
      },
      {
        "title": "Consigue las Meanas",
        "time": "2025-09-12T21:00:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=consigue-las-meanas"
        }
      },
      {
        "title": "Qued\u00e9 con Sheila en las Meanas",
        "time": "2025-09-12T21:00:00+02:00",
        "deviceId": "5c1f3f8a-6fa5-401f-aeb1-123757e6ff40",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today?open=quede-con-sheila-en-las-meanas"
        }
      }
    ]
  }
}