{
  "subscriptions": {},
  "scheduled_tasks": {
    "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd": [
      {
        "id": "ec31ebb3-dc6d-4791-8786-0d0cc24aede1",
        "title": "Qued\u00e9 de aqu\u00ed en la plaza",
        "dateTime": "2025-10-02T15:15:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "89626d3d-d403-4ac5-b772-ec3f03c335e8",
        "title": "Qued\u00e9 con Joaqu\u00edn en las Meanas",
        "dateTime": "2025-10-02T17:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "0450d632-6b7e-4f3c-925d-f0b2aeb63c9a",
        "title": "Quede con marcos en la plaza",
        "dateTime": "2025-10-02T12:44:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 5,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "07a40673-064f-4cc6-8e00-e418135a1c5b",
        "title": "Qued\u00e9 con Joaqu\u00edn en las Meanas",
        "dateTime": "2025-10-02T17:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "870da218-ee46-4ee8-a81e-7b6f958cda05",
        "title": "Qued\u00e9 con Joaqu\u00edn en las Meanas",
        "dateTime": "2025-10-02T17:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "2bd9036c-7622-45c2-8a6b-19f6857d69af",
        "title": "Qued\u00e9 con compa\u00f1\u00eda en la playa",
        "dateTime": "2025-10-02T18:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": []
      },
      {
        "id": "d13071e3-cac5-439f-bc4f-a061d40d83eb",
        "title": "Con Joaqu\u00edn en las Meanas",
        "dateTime": "2025-10-02T17:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "18d4572d-8ab4-47dd-84ad-3e1abbed75f5",
        "title": "Qued\u00e9 con Joaqu\u00edn en las Meanas",
        "dateTime": "2025-10-02T17:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "95a694ab-6410-45b0-84d3-036ddad96f5c",
        "title": "\ud83c\udf92 Prepara tu mochila de Playa!",
        "dateTime": "2025-10-02T20:00:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "bag",
        "notifyMinutesBefore": 0,
        "data": {
          "url": "/bags?open=playa"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "custom",
        "customDays": [
          0,
          1,
          2,
          3,
          4
        ],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "105a6584-e746-457e-9662-6104298f7876",
        "title": "S\u00ed",
        "dateTime": "2025-10-02T15:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": []
      },
      {
        "id": "f02f9636-6503-4475-8d8f-33c785341a37",
        "title": "El de combate las menas",
        "dateTime": "2025-10-03T16:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "f38a156b-6dfe-4db4-af25-9ca6af992805",
        "title": "Me compete en las Meanas",
        "dateTime": "2025-10-02T20:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "61b3ecba-155d-4632-b6c4-0db35d7eec1e",
        "title": "Qued\u00e9 con Pepe las meanas",
        "dateTime": "2025-10-02T20:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "ab81a663-a2bf-4bc6-b4aa-b606833a14ab",
        "title": "Eh con Pepe las manos",
        "dateTime": "2025-10-02T20:30:00+02:00",
        "deviceId": "f08e4553-3559-4d04-8055-09c30041c9cd",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      }
    ],
    "23cfbcdb-7618-4ed2-af7a-716ce4d409e1": [
      {
        "id": "11eab906-7a2e-4581-be62-a637a109e12b",
        "title": "Qued\u00e9 con Marcos la plaza",
        "dateTime": "2025-10-02T20:30:00+02:00",
        "deviceId": "23cfbcdb-7618-4ed2-af7a-716ce4d409e1",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "95698c30-7d34-4b0b-a4ec-048b89887404",
        "title": "Debe comprar cosas en la plaza",
        "dateTime": "2025-10-02T15:30:00+02:00",
        "deviceId": "23cfbcdb-7618-4ed2-af7a-716ce4d409e1",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": []
      },
      {
        "id": "c94a6b0d-1176-46e5-978e-b85dbf903b58",
        "title": "Qued\u00e9 con Marcos en la plaza",
        "dateTime": "2025-10-02T20:30:00+02:00",
        "deviceId": "23cfbcdb-7618-4ed2-af7a-716ce4d409e1",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "6c82fd15-1c19-41f9-8d23-7edeff4c3fe1",
        "title": "Eh qued\u00e9 con Pepe las meanas",
        "dateTime": "2025-10-02T20:30:00+02:00",
        "deviceId": "23cfbcdb-7618-4ed2-af7a-716ce4d409e1",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": [],
        "_reprogram_later": false
      },
      {
        "id": "45238ec9-9a4b-43f0-a89c-44da9294802b",
        "title": "Qued\u00e9 con Pepe en las Meanas",
        "dateTime": "2025-10-03T08:30:00+02:00",
        "deviceId": "23cfbcdb-7618-4ed2-af7a-716ce4d409e1",
        "type": "task",
        "notifyMinutesBefore": 15,
        "data": {
          "url": "/today"
        },
        "notifyDayBefore": false,
        "repeat": "once",
        "customDays": []
      }
    ]
  }
}